# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# 
# Translators:
# Dennis Jen <djen@edx.org>, 2017
# kmooc <shevious@gmail.com>, 2015
# shevious <shevious@yahoo.com>, 2015
# Jay Oh <theanswer.jay@gmail.com>, 2016
# jeon <bluerespect@nate.com>, 2014
# gscavanger0209 <gscavanger@gmail.com>, 2016
# Kevin Min <gr326887@graded.br>, 2015
# kmooc <shevious@gmail.com>, 2016
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: edx-platform\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2017-01-06 14:22-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2017-01-19 09:27+0000\n"
"Last-Translator: Ned Batchelder <ned@edx.org>\n"
"Language-Team: Korean (Korea) (http://www.transifex.com/open-edx/edx-platform/language/ko_KR/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: ko_KR\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: static/apps/components/download/views/download-data.js
#: static/dist/apps/learners/app/learners-main.js
msgid "Download CSV"
msgstr "CSV 다운로드 "

#: static/apps/components/download/views/download-data.js
#: static/dist/apps/learners/app/learners-main.js
msgid "Download search results to CSV"
msgstr "CSV 검색 결과 다운로드"

#: static/apps/components/generic-list/list/views/base-header-cell.js
#: static/dist/apps/course-list/app/course-list-main.js
#: static/dist/apps/learners/app/learners-main.js
msgid "sort ascending"
msgstr "오름차순 정렬"

#: static/apps/components/generic-list/list/views/base-header-cell.js
#: static/dist/apps/course-list/app/course-list-main.js
#: static/dist/apps/learners/app/learners-main.js
msgid "sort descending"
msgstr "내림차순 정렬"

#: static/apps/components/generic-list/list/views/base-header-cell.js
#: static/dist/apps/course-list/app/course-list-main.js
#: static/dist/apps/learners/app/learners-main.js
msgid "click to sort"
msgstr "정렬하려면 클릭하세요"

#: static/apps/components/generic-list/list/views/paging-footer.js
#: static/dist/apps/course-list/app/course-list-main.js
#: static/dist/apps/learners/app/learners-main.js
msgid "first page"
msgstr "첫 페이지"

#: static/apps/components/generic-list/list/views/paging-footer.js
#: static/dist/apps/course-list/app/course-list-main.js
#: static/dist/apps/learners/app/learners-main.js
msgid "previous page"
msgstr "이전 페이지"

#: static/apps/components/generic-list/list/views/paging-footer.js
#: static/dist/apps/course-list/app/course-list-main.js
#: static/dist/apps/learners/app/learners-main.js
msgid "next page"
msgstr "다음 페이지"

#: static/apps/components/generic-list/list/views/paging-footer.js
#: static/dist/apps/course-list/app/course-list-main.js
#: static/dist/apps/learners/app/learners-main.js
msgid "last page"
msgstr "마지막 페이지"

#: static/apps/components/generic-list/list/views/paging-footer.js
#: static/dist/apps/course-list/app/course-list-main.js
#: static/dist/apps/learners/app/learners-main.js
msgid "page"
msgstr "페이지"

#: static/apps/components/generic-list/list/views/table.js
#: static/dist/apps/course-list/app/course-list-main.js
#: static/dist/apps/learners/app/learners-main.js
msgid "Generic List"
msgstr ""

#: static/apps/components/loading/views/loading-view.js
#: static/dist/apps/learners/app/learners-main.js
msgid "Loading..."
msgstr "로딩중..."

#: static/apps/components/utils/utils.js
#: static/dist/apps/course-list/app/course-list-main.js
#: static/dist/apps/learners/app/learners-main.js
msgid "504: Server error"
msgstr "504: 서버 오류"

#: static/apps/components/utils/utils.js
#: static/dist/apps/course-list/app/course-list-main.js
#: static/dist/apps/learners/app/learners-main.js
msgid ""
"Processing your request took too long to complete. Reload the page to try "
"again."
msgstr "요청 처리 시간을 초과하였습니다. 새로고침을 클릭하세요."

#: static/apps/components/utils/utils.js
#: static/dist/apps/course-list/app/course-list-main.js
#: static/dist/apps/learners/app/learners-main.js
msgid "Server error"
msgstr "서버 오류"

#: static/apps/components/utils/utils.js
#: static/dist/apps/course-list/app/course-list-main.js
#: static/dist/apps/learners/app/learners-main.js
msgid "Your request could not be processed. Reload the page to try again."
msgstr "요청을 처리할 수 없었습니다. 새로고침을 클릭해주세요."

#: static/apps/components/utils/utils.js
#: static/dist/apps/course-list/app/course-list-main.js
#: static/dist/apps/learners/app/learners-main.js
msgid "Network error"
msgstr "네트워크 오류"

#: static/apps/course-list/app/controller.js
#: static/dist/apps/course-list/app/course-list-main.js
msgid "Course List"
msgstr ""

#: static/apps/course-list/app/controller.js
#: static/apps/learners/app/controller.js
#: static/dist/apps/course-list/app/course-list-main.js
#: static/dist/apps/learners/app/learners-main.js
msgid "Invalid Parameters"
msgstr "유효하지 않은 매개변수"

#: static/apps/course-list/app/controller.js
#: static/dist/apps/course-list/app/course-list-main.js
msgid "Sorry, we couldn't find any courses that matched that query."
msgstr ""

#: static/apps/course-list/app/controller.js
#: static/dist/apps/course-list/app/course-list-main.js
msgid "Return to the Course List page."
msgstr ""

#: static/apps/course-list/app/controller.js
#: static/apps/learners/app/controller.js
#: static/dist/apps/course-list/app/course-list-main.js
#: static/dist/apps/learners/app/learners-main.js
msgid "Sorry, we couldn't find the page you're looking for."
msgstr "죄송합니다, 페이지를 찾을 수 없었습니다."

#: static/apps/course-list/app/controller.js
#: static/apps/learners/app/controller.js
#: static/dist/apps/course-list/app/course-list-main.js
#: static/dist/apps/learners/app/learners-main.js
msgid "Page Not Found"
msgstr "페이지를 찾을 수 없습니다."

#: static/apps/course-list/common/collections/course-list.js
#: static/dist/apps/course-list/app/course-list-main.js
msgid "Course Name"
msgstr ""

#: static/apps/course-list/common/collections/course-list.js
#: static/dist/apps/course-list/app/course-list-main.js
msgid "Start Date"
msgstr ""

#: static/apps/course-list/common/collections/course-list.js
#: static/dist/apps/course-list/app/course-list-main.js
msgid "End Date"
msgstr ""

#: static/apps/course-list/common/collections/course-list.js
#: static/dist/apps/course-list/app/course-list-main.js
msgid "Total Enrollment"
msgstr ""

#: static/apps/course-list/common/collections/course-list.js
#: static/dist/apps/course-list/app/course-list-main.js
#: static/dist/js/enrollment-activity-main.js
#: static/dist/js/enrollment-demographics-gender-main.js
#: static/dist/js/enrollment-geography-main.js
#: static/js/enrollment-activity-main.js
#: static/js/enrollment-demographics-gender-main.js
#: static/js/enrollment-geography-main.js
msgid "Current Enrollment"
msgstr "현재 수강신청"

#: static/apps/course-list/common/collections/course-list.js
#: static/dist/apps/course-list/app/course-list-main.js
msgid "Change Last Week"
msgstr ""

#: static/apps/course-list/common/collections/course-list.js
#: static/dist/apps/course-list/app/course-list-main.js
msgid "Verified Enrollment"
msgstr ""

#: static/apps/course-list/common/collections/course-list.js
#: static/dist/apps/course-list/app/course-list-main.js
msgid "Availability"
msgstr ""

#: static/apps/course-list/common/collections/course-list.js
#: static/dist/apps/course-list/app/course-list-main.js
msgid "Pacing Type"
msgstr ""

#: static/apps/course-list/list/views/course-list.js
#: static/dist/apps/course-list/app/course-list-main.js
msgid "Course list controls"
msgstr ""

#: static/apps/course-list/list/views/results.js
#: static/dist/apps/course-list/app/course-list-main.js
msgid "No courses matched your criteria."
msgstr ""

#: static/apps/course-list/list/views/results.js
#: static/apps/learners/roster/views/results.js
#: static/dist/apps/course-list/app/course-list-main.js
#: static/dist/apps/learners/app/learners-main.js
msgid "Try a different search."
msgstr "다른 검색을 시도해보세요."

#: static/apps/course-list/list/views/results.js
#: static/apps/learners/roster/views/results.js
#: static/dist/apps/course-list/app/course-list-main.js
#: static/dist/apps/learners/app/learners-main.js
msgid "Try clearing the filters."
msgstr "검색 조건을 없애보세요."

#: static/apps/course-list/list/views/results.js
#: static/dist/apps/course-list/app/course-list-main.js
msgid "No course data is currently available for your course."
msgstr ""

#: static/apps/course-list/list/views/results.js
#: static/dist/apps/course-list/app/course-list-main.js
msgid ""
"No courses are enrolled, or course activity data has not yet been processed."
" Data is updated every day, so check back regularly for up-to-date metrics."
msgstr ""

#: static/apps/course-list/list/views/table.js
#: static/dist/apps/course-list/app/course-list-main.js
msgid "Date not available"
msgstr ""

#: static/apps/learners/app/controller.js
#: static/dist/apps/learners/app/learners-main.js
msgid "Learner Roster"
msgstr "학습자 목록"

#: static/apps/learners/app/controller.js
#: static/dist/apps/learners/app/learners-main.js
msgid "Sorry, we couldn't find any learners who matched that query."
msgstr "죄송합니다, 해당 문의에 대한 학습자를 찾지 못했습니다."

#: static/apps/learners/app/controller.js
#: static/dist/apps/learners/app/learners-main.js
msgid "Return to the Learners page."
msgstr "학습자 페이지로 돌아가기."

#: static/apps/learners/app/controller.js
#: static/dist/apps/learners/app/learners-main.js
msgid "Learners"
msgstr "학습자"

#: static/apps/learners/app/controller.js
#: static/dist/apps/learners/app/learners-main.js
msgid "Learner Details"
msgstr "학습자 정보"

#: static/apps/learners/common/collections/learners.js
#: static/dist/apps/learners/app/learners-main.js
msgid "Name (Username)"
msgstr "이름 (사용자 이름)"

#: static/apps/learners/common/collections/learners.js
#: static/dist/apps/learners/app/learners-main.js
msgid "Problems Tried"
msgstr "문제 시도"

#: static/apps/learners/common/collections/learners.js
#: static/apps/learners/detail/views/engagement-table.js
#: static/apps/learners/detail/views/engagement-timeline.js
#: static/dist/apps/learners/app/learners-main.js
msgid "Problems Correct"
msgstr "정답"

#: static/apps/learners/common/collections/learners.js
#: static/dist/apps/learners/app/learners-main.js
msgid "Attempts per Problem Correct"
msgstr "각 정답별 시도 횟수"

#: static/apps/learners/common/collections/learners.js
#: static/dist/apps/learners/app/learners-main.js
#: static/dist/js/engagement-video-content-main.js
#: static/js/engagement-video-content-main.js
msgid "Videos"
msgstr "동영상"

#: static/apps/learners/common/collections/learners.js
#: static/dist/apps/learners/app/learners-main.js
msgid "Discussions"
msgstr "토론"

#: static/apps/learners/common/collections/learners.js
#: static/dist/apps/learners/app/learners-main.js
msgid "Segments"
msgstr "부분"

#: static/apps/learners/common/collections/learners.js
#: static/dist/apps/learners/app/learners-main.js
msgid "Segments to Ignore"
msgstr "무시할 부분"

#: static/apps/learners/common/collections/learners.js
#: static/apps/learners/detail/views/learner-detail.js
#: static/dist/apps/learners/app/learners-main.js
msgid "Cohort"
msgstr "학습 집단"

#: static/apps/learners/common/collections/learners.js
#: static/dist/apps/learners/app/learners-main.js
msgid "Enrollment Mode"
msgstr "수강 등록 모드"

#: static/apps/learners/detail/views/engagement-table.js
#: static/apps/learners/detail/views/engagement-timeline.js
#: static/dist/apps/learners/app/learners-main.js
#: static/dist/js/enrollment-activity-main.js
#: static/dist/js/enrollment-demographics-gender-main.js
#: static/js/enrollment-activity-main.js
#: static/js/enrollment-demographics-gender-main.js
msgid "Date"
msgstr "날짜"

#: static/apps/learners/detail/views/engagement-table.js
#: static/apps/learners/detail/views/engagement-timeline.js
#: static/dist/apps/learners/app/learners-main.js
msgid "Discussion Contributions"
msgstr "게시판 참여"

#: static/apps/learners/detail/views/engagement-table.js
#: static/apps/learners/detail/views/engagement-timeline.js
#: static/dist/apps/learners/app/learners-main.js
msgid "Videos Viewed"
msgstr "재생한 동영상"

#: static/apps/learners/detail/views/engagement-timeline.js
#: static/dist/apps/learners/app/learners-main.js
msgid "Value"
msgstr "값"

#: static/apps/learners/detail/views/learner-detail.js
#: static/dist/apps/learners/app/learners-main.js
msgid "Engagement Activity"
msgstr "참여 활동"

#: static/apps/learners/detail/views/learner-detail.js
#: static/dist/apps/learners/app/learners-main.js
msgid "Daily Activity"
msgstr "일간 활동"

#: static/apps/learners/detail/views/learner-detail.js
#: static/dist/apps/learners/app/learners-main.js
msgid "Activity Over Time"
msgstr "그동안의 활동"

#: static/apps/learners/detail/views/learner-detail.js
#: static/dist/apps/learners/app/learners-main.js
msgid "Enrollment"
msgstr "수강신청"

#: static/apps/learners/detail/views/learner-detail.js
#: static/dist/apps/learners/app/learners-main.js
msgid "Last Accessed"
msgstr "마지막 접속"

#: static/apps/learners/detail/views/learner-detail.js
#: static/apps/learners/detail/views/learner-summary-field.js
#: static/apps/learners/roster/views/activity-date-range.js
#: static/dist/apps/learners/app/learners-main.js
msgid "n/a"
msgstr ""

#: static/apps/learners/detail/views/learner-detail.js
#: static/dist/apps/learners/app/learners-main.js
msgid "Check back daily for up-to-date data."
msgstr "새로운 데이터가 있는지 매일 확인하세요."

#: static/apps/learners/detail/views/learner-detail.js
#: static/dist/apps/learners/app/learners-main.js
msgid "No course activity data is available for this learner."
msgstr "이 학습자에 대한 강좌 활동 정보가 없습니다"

#: static/apps/learners/detail/views/learner-detail.js
#: static/dist/apps/learners/app/learners-main.js
msgid "No learner data is available."
msgstr "학습자 정보가 없습니다."

#: static/apps/learners/detail/views/learner-return.js
#: static/dist/apps/learners/app/learners-main.js
msgid "Return to Learners"
msgstr "학습자로 돌아가기"

#: static/apps/learners/roster/views/active-filters.js
#: static/dist/apps/learners/app/learners-main.js
msgid "Cohort: <%= filterVal %>"
msgstr "학습 집단: <%= filterVal %>"

#: static/apps/learners/roster/views/active-filters.js
#: static/dist/apps/learners/app/learners-main.js
msgid "Enrollment Track: <%= filterVal %>"
msgstr "등록 과정: <%= filterVal %>"

#: static/apps/learners/roster/views/active-filters.js
#: static/dist/apps/learners/app/learners-main.js
#: static/dist/js/engagement-content-main.js
#: static/js/engagement-content-main.js
msgid "Active Learners"
msgstr "활동중인 학습자"

#: static/apps/learners/roster/views/active-filters.js
#: static/dist/apps/learners/app/learners-main.js
msgid "Filters In Use:"
msgstr "사용중인 검색 조건:"

#: static/apps/learners/roster/views/active-filters.js
#: static/dist/apps/learners/app/learners-main.js
msgid "Click to remove this filter"
msgstr "검색 조건을 제거하려면 클릭하세요"

#: static/apps/learners/roster/views/active-filters.js
#: static/dist/apps/learners/app/learners-main.js
msgid "Clear"
msgstr "지우기"

#: static/apps/learners/roster/views/active-filters.js
#: static/dist/apps/learners/app/learners-main.js
msgid "Click to remove all filters"
msgstr "모든 검색 조건을 제거하려면 클릭하세요"

#: static/apps/learners/roster/views/activity-date-range.js
#: static/dist/apps/learners/app/learners-main.js
msgid "Activity between <%- startDate %> - <%- endDate %>"
msgstr "<%- startDate %> - <%- endDate %> 간의 활동"

#: static/apps/learners/roster/views/base-header-cell.js
#: static/dist/apps/learners/app/learners-main.js
msgid "The name and username of this learner. Click to sort by username."
msgstr "이 학습자의 이름과 사용자 이름입니다. 사용자 이름으로 정렬하려면 클릭하세요"

#: static/apps/learners/roster/views/base-header-cell.js
#: static/dist/apps/learners/app/learners-main.js
msgid "Number of unique problems this learner attempted."
msgstr "학습자가 푼 문제 숫자입니다."

#: static/apps/learners/roster/views/base-header-cell.js
#: static/dist/apps/learners/app/learners-main.js
msgid "Number of unique problems the learner answered correctly."
msgstr "학습자가 맞춘 문제 숫자입니다."

#: static/apps/learners/roster/views/base-header-cell.js
#: static/dist/apps/learners/app/learners-main.js
msgid "Number of unique videos this learner played."
msgstr "학습자가 재생한 동영상의 숫자입니다."

#: static/apps/learners/roster/views/base-header-cell.js
#: static/dist/apps/learners/app/learners-main.js
msgid ""
"Average number of attempts per correct problem. Learners with a relatively "
"high value compared to their peers may be struggling."
msgstr "정답별 평균 시도 횟수입니다. 상대적으로 이 값이 높은 학습자는 현재 어려움을 겪고 있을 수 있습니다."

#: static/apps/learners/roster/views/base-header-cell.js
#: static/dist/apps/learners/app/learners-main.js
msgid ""
"Number of contributions by this learner, including posts, responses, and "
"comments."
msgstr "글, 답변 및 댓글 등 이 학습자의 모든 게시판 활동입니다."

#: static/apps/learners/roster/views/controls.js
#: static/dist/apps/learners/app/learners-main.js
msgid "Find a learner"
msgstr "학습자 찾기"

#: static/apps/learners/roster/views/controls.js
#: static/dist/apps/learners/app/learners-main.js
msgid "Cohort Groups"
msgstr "학습 집단"

#: static/apps/learners/roster/views/controls.js
#: static/dist/apps/learners/app/learners-main.js
msgid "Enrollment Tracks"
msgstr "등록 과정"

#: static/apps/learners/roster/views/controls.js
#: static/apps/learners/roster/views/filter.js
#: static/dist/apps/learners/app/learners-main.js
msgid "Hide Inactive Learners"
msgstr "비활성화 학습자 감추기"

#: static/apps/learners/roster/views/filter.js
#: static/dist/apps/learners/app/learners-main.js
msgid "<%= name %> (<%= numLearners %>)"
msgstr ""

#: static/apps/learners/roster/views/filter.js
#: static/dist/apps/learners/app/learners-main.js
msgid "All"
msgstr "모두"

#: static/apps/learners/roster/views/results.js
#: static/dist/apps/learners/app/learners-main.js
msgid "No learners matched your criteria."
msgstr "조건에 맞는 학습자가 없습니다."

#: static/apps/learners/roster/views/results.js
#: static/dist/apps/learners/app/learners-main.js
msgid "No learner data is currently available for your course."
msgstr "강좌에 대한 학습자 정보가 없습니다."

#: static/apps/learners/roster/views/results.js
#: static/dist/apps/learners/app/learners-main.js
msgid ""
"No learners are enrolled, or course activity data has not yet been "
"processed. Data is updated every day, so check back regularly for up-to-date"
" metrics."
msgstr "등록한 학습자가 없거나 강좌 활동 자료가 업데이트되지 않았습니다. 매일 자료가 업데이트되며 주기적으로 확인하는 것이 좋습니다."

#: static/apps/learners/roster/views/roster.js
#: static/dist/apps/learners/app/learners-main.js
msgid "Learner roster controls"
msgstr "학습자 목록 설정"

#: static/apps/learners/roster/views/search.js
#: static/dist/apps/learners/app/learners-main.js
msgid "Search learners"
msgstr "학습자 검색"

#: static/apps/learners/roster/views/search.js
#: static/dist/apps/learners/app/learners-main.js
msgid "search"
msgstr "검색"

#: static/apps/learners/roster/views/search.js
#: static/dist/apps/learners/app/learners-main.js
msgid "clear search"
msgstr "검색 결과 지우기"

#: static/apps/learners/roster/views/table.js
#: static/dist/apps/learners/app/learners-main.js
msgid "N/A"
msgstr "N/A"

#: static/dist/js/common.js static/js/utils/utils.js
msgid "..."
msgstr "..."

#: static/dist/js/common.js static/dist/js/engagement-video-content-main.js
#: static/dist/js/engagement-videos-main.js
#: static/dist/js/enrollment-demographics-education-main.js
#: static/dist/js/enrollment-demographics-gender-main.js
#: static/dist/js/performance-answer-distribution-main.js
#: static/dist/js/performance-content-main.js
#: static/dist/js/performance-learning-outcomes-content-main.js
#: static/dist/js/performance-learning-outcomes-section-main.js
#: static/dist/js/performance-problems-main.js
#: static/js/views/data-table-view.js static/js/views/discrete-bar-view.js
msgid "(empty)"
msgstr "(비어있음)"

#: static/dist/js/common.js
#: static/dist/js/performance-answer-distribution-main.js
#: static/dist/js/performance-learning-outcomes-section-main.js
#: static/dist/js/performance-problems-main.js
#: static/js/performance-answer-distribution-main.js
#: static/js/performance-learning-outcomes-section-main.js
#: static/js/performance-problems-main.js static/js/views/data-table-view.js
msgid "Correct"
msgstr "정답"

#: static/dist/js/engagement-content-main.js
#: static/js/engagement-content-main.js
msgid "Week Ending"
msgstr "주간"

#: static/dist/js/engagement-content-main.js
#: static/js/engagement-content-main.js
msgid "Watched a Video"
msgstr "동영상 시청"

#: static/dist/js/engagement-content-main.js
#: static/js/engagement-content-main.js
msgid "Tried a Problem"
msgstr "문제 풀기"

#: static/dist/js/engagement-content-main.js
#: static/js/engagement-content-main.js
msgid "Participated in Discussions"
msgstr "게시판에 참여하였습니다"

#: static/dist/js/engagement-content-main.js
#: static/js/engagement-content-main.js
msgid "Percent of Current Learners"
msgstr "현재 학습자 비율"

#: static/dist/js/engagement-content-main.js
#: static/js/engagement-content-main.js
msgid "Week Ending <%=value%>"
msgstr "주간 <%=value%>"

#. Translators: <%=value%> will be replaced by a number followed by a
#. percentage.
#. For example, "400 (29%)" */
#: static/dist/js/engagement-video-content-main.js
#: static/dist/js/engagement-videos-main.js
#: static/dist/js/performance-content-main.js
#: static/dist/js/performance-learning-outcomes-content-main.js
#: static/dist/js/performance-learning-outcomes-section-main.js
#: static/dist/js/performance-problems-main.js
#: static/js/views/stacked-bar-view.js
msgid "<%=value%> (<%=percent%>)"
msgstr "<%=value%> (<%=percent%>)"

#: static/dist/js/engagement-video-content-main.js
#: static/js/engagement-video-content-main.js
msgid "Average Complete Views"
msgstr "동영상을 끝까지 재생한 평균 횟수"

#: static/dist/js/engagement-video-content-main.js
#: static/js/engagement-video-content-main.js
msgid "Average Incomplete Views"
msgstr "동영상을 끝까지 재생하지 않은 평균 횟수"

#: static/dist/js/engagement-video-content-main.js
#: static/dist/js/engagement-videos-main.js
#: static/dist/js/performance-content-main.js
#: static/dist/js/performance-learning-outcomes-content-main.js
#: static/dist/js/performance-learning-outcomes-section-main.js
#: static/dist/js/performance-problems-main.js
#: static/js/engagement-video-content-main.js
#: static/js/engagement-videos-main.js static/js/performance-content-main.js
#: static/js/performance-learning-outcomes-content-main.js
#: static/js/performance-learning-outcomes-section-main.js
#: static/js/performance-problems-main.js
msgid "Order"
msgstr "주문"

#: static/dist/js/engagement-video-content-main.js
#: static/dist/js/engagement-videos-main.js
#: static/js/engagement-video-content-main.js
#: static/js/engagement-videos-main.js
msgid "Completion Percentage"
msgstr "완료율"

#: static/dist/js/engagement-video-timeline-main.js
#: static/js/engagement-video-timeline-main.js
msgid "Unique Viewers"
msgstr "특징 있는 시청자"

#: static/dist/js/engagement-video-timeline-main.js
#: static/js/engagement-video-timeline-main.js
msgid "Replays"
msgstr "다시보기"

#: static/dist/js/engagement-video-timeline-main.js
#: static/js/engagement-video-timeline-main.js
msgid "Time"
msgstr "시간"

#: static/dist/js/engagement-videos-main.js
#: static/js/engagement-videos-main.js
msgid "Complete Views"
msgstr "시청 완료"

#: static/dist/js/engagement-videos-main.js
#: static/js/engagement-videos-main.js
msgid "Incomplete Views"
msgstr "시청 미완료"

#: static/dist/js/enrollment-activity-main.js
#: static/js/enrollment-activity-main.js
msgid "Honor"
msgstr "명예"

#: static/dist/js/enrollment-activity-main.js
#: static/js/enrollment-activity-main.js
msgid "Audit"
msgstr "청강"

#: static/dist/js/enrollment-activity-main.js
#: static/js/enrollment-activity-main.js
msgid "Verified"
msgstr "인증"

#: static/dist/js/enrollment-activity-main.js
#: static/js/enrollment-activity-main.js
msgid "Professional"
msgstr "전문과정"

#: static/dist/js/enrollment-activity-main.js
#: static/js/enrollment-activity-main.js
msgid "Verified with Credit"
msgstr "학점 인증"

#: static/dist/js/enrollment-demographics-age-main.js
#: static/dist/js/enrollment-demographics-education-main.js
#: static/js/enrollment-demographics-age-main.js
#: static/js/enrollment-demographics-education-main.js
msgid "Number of Learners"
msgstr "학습자 숫자"

#: static/dist/js/enrollment-demographics-age-main.js
#: static/js/enrollment-demographics-age-main.js
msgid "Age: <%=value%>"
msgstr "나이: <%=value%>"

#: static/dist/js/enrollment-demographics-age-main.js
#: static/js/enrollment-demographics-age-main.js
msgid "Age"
msgstr "나이"

#: static/dist/js/enrollment-demographics-age-main.js
#: static/js/enrollment-demographics-age-main.js
msgid "Percent of Total"
msgstr "총 비율"

#: static/dist/js/enrollment-demographics-education-main.js
#: static/dist/js/enrollment-demographics-gender-main.js
#: static/js/enrollment-demographics-education-main.js
#: static/js/enrollment-demographics-gender-main.js
msgid "Percentage"
msgstr "퍼센트"

#: static/dist/js/enrollment-demographics-education-main.js
#: static/js/enrollment-demographics-education-main.js
msgid "Education: <%=value%>"
msgstr "학력: <%=value%>"

#: static/dist/js/enrollment-demographics-education-main.js
#: static/js/enrollment-demographics-education-main.js
msgid "Educational Background"
msgstr "교육배경"

#: static/dist/js/enrollment-demographics-gender-main.js
#: static/js/enrollment-demographics-gender-main.js
msgid "Gender: <%=value%>"
msgstr "성별: <%=value%>"

#: static/dist/js/enrollment-demographics-gender-main.js
#: static/js/enrollment-demographics-gender-main.js
msgid "Female"
msgstr "여자"

#: static/dist/js/enrollment-demographics-gender-main.js
#: static/js/enrollment-demographics-gender-main.js
msgid "Male"
msgstr "남성"

#: static/dist/js/enrollment-demographics-gender-main.js
#: static/js/enrollment-demographics-gender-main.js
msgid "Other"
msgstr "기타"

#: static/dist/js/enrollment-demographics-gender-main.js
#: static/js/enrollment-demographics-gender-main.js
msgid "Not Reported"
msgstr "보고되지 않았습니다."

#: static/dist/js/enrollment-geography-main.js
#: static/js/enrollment-geography-main.js
msgid ""
"Learner location is determined from IP address. This map shows where "
"learners most recently connected."
msgstr "학습자 위치 정보를 IP주소를 통해 얻었습니다. 이 지도는 학습자가 가장 최근에 접속한 위치를 보여줍니다."

#: static/dist/js/enrollment-geography-main.js
#: static/js/enrollment-geography-main.js
msgid "Country or Region"
msgstr "국가"

#: static/dist/js/enrollment-geography-main.js
#: static/js/enrollment-geography-main.js
msgid "Percent"
msgstr "퍼센트"

#: static/dist/js/performance-answer-distribution-main.js
#: static/js/performance-answer-distribution-main.js
msgid "Answer"
msgstr "답"

#: static/dist/js/performance-answer-distribution-main.js
#: static/js/performance-answer-distribution-main.js
msgid "Submission Count"
msgstr "제출 수"

#: static/dist/js/performance-answer-distribution-main.js
#: static/js/performance-answer-distribution-main.js
msgid "Variant"
msgstr "답변 버전"

#: static/dist/js/performance-answer-distribution-main.js
#: static/dist/js/performance-learning-outcomes-section-main.js
#: static/dist/js/performance-problems-main.js
#: static/js/performance-answer-distribution-main.js
#: static/js/performance-learning-outcomes-section-main.js
#: static/js/performance-problems-main.js
msgid "Incorrect"
msgstr "오답"

#: static/dist/js/performance-answer-distribution-main.js
#: static/js/performance-answer-distribution-main.js
msgid "Answer: <%=value%>"
msgstr "답: <%=value%>"

#: static/dist/js/performance-content-main.js
#: static/dist/js/performance-learning-outcomes-content-main.js
#: static/js/performance-content-main.js
#: static/js/performance-learning-outcomes-content-main.js
msgid "Average Correct"
msgstr "평균 정답"

#: static/dist/js/performance-content-main.js
#: static/dist/js/performance-learning-outcomes-content-main.js
#: static/js/performance-content-main.js
#: static/js/performance-learning-outcomes-content-main.js
msgid "Average Incorrect"
msgstr "평균 오답"

#: static/dist/js/performance-content-main.js
#: static/js/performance-content-main.js
msgid "Problems"
msgstr "문제"

#: static/dist/js/performance-content-main.js
#: static/js/performance-content-main.js
msgid "Average Submissions Per Problem"
msgstr "문제당 평균 답변 제출"

#: static/dist/js/performance-content-main.js
#: static/dist/js/performance-learning-outcomes-content-main.js
#: static/dist/js/performance-learning-outcomes-section-main.js
#: static/dist/js/performance-problems-main.js
#: static/js/performance-content-main.js
#: static/js/performance-learning-outcomes-content-main.js
#: static/js/performance-learning-outcomes-section-main.js
#: static/js/performance-problems-main.js
msgid "Percentage Correct"
msgstr "정답 비율"

#: static/dist/js/performance-learning-outcomes-content-main.js
#: static/js/performance-learning-outcomes-content-main.js
msgid "Average Submissions per Problem"
msgstr "문제별 평균 제출 수"

#: static/dist/js/performance-learning-outcomes-section-main.js
#: static/js/performance-learning-outcomes-section-main.js
msgid "Difficulty"
msgstr "난이도"

#: static/dist/js/performance-learning-outcomes-section-main.js
#: static/dist/js/performance-problems-main.js
#: static/js/performance-learning-outcomes-section-main.js
#: static/js/performance-problems-main.js
msgid "Total"
msgstr "합계"
